有冇見過啲父母係咁hard sell仔女

本身大家啲親戚好小比較嚟比較去，
新年好和陛， 唔會有果啲笑人抽水果啲
心入面就唔知啦下

唯獨有一個遠房
仲煩9過五毛， 瘋狂吹奏個仔
吹到個仔Hkcc又話poly
咩同鬼仔做project講到咩國際交流
細個啲比英文老師讚英文好都有得吹捧

次次見遠房表弟個樣都尷尷尬尬
頭dup dup咁

喂啊叔啊 放過一班親戚同個仔啦

如果有人含大一定仲捧得緊要
「係呀，佢間係狀元工廠大學嚟㗎！」

有啲經驗喎

樓豬唔好葡萄人啦

咪由佢囉 一年得一次威